今日聽周杰倫簡直岩岩好

涼涼地
烏雲密布
聽楓 聽回到過去 聽擱淺 聽說了再見

聽廣東歌啦

聽埋哂D支那歌

印仔又唔訓覺